現場嘅可以走去各國領事館

美國領事館-中環花園道26號

各位係屋企嘅巴絲幫手搵下再share

推

需要各位幫手呀

推呀

屋企嘅巴絲

Fb見人話英國領事館開左 有需要可以去睇下

金鐘法院道1號

未100%確認

未關門咩？

法國日本閂左

日
46-47/F, One Exchange Square, 8 Connaught Pl, Central

法
25/F & 26/F Tower II, Admiralty Centre, 18 Harcourt Rd, Central

確認流料，對唔住各位巴絲